Switch《牧場物語 重聚礦石鎮》可充分感受聖誕氣氛的

SEGA Games 宣布，關於 Nintendo Switch 專用遊戲軟體《牧場物語 重聚礦石鎮》，今（12）日起免費釋出可充分感受聖誕氣氛的「更新資料」。下載「更新資料」後，除了遊戲內活動的「星夜祭」會有彩燈裝飾外，還可獲得外貌可愛的遊戲內服裝「馴鹿的布偶裝」。

下載「更新資料」來感受聖誕氣氛吧！
下載（免費）今天釋出的「更新資料（ver.1.1.2）」後，除了冬月舉辦的「星夜祭」上增加了夢幻彩燈裝飾外，還有春月的「料理節」、夏月的「評牛節」以及秋月的「收穫祭」、「軟綿綿節」都新增了特別裝飾的演出效果。另外，也能獲得有著可愛紅鼻子的遊戲內服裝「馴鹿的布偶裝」。只要調查自家的鏡子，就能隨時自由地更換服裝。

玩厭左了...